Функция distance
===============

Даны четыре действительных числа: x<sub>1</sub>, y<sub>1</sub>, x<sub>2</sub>, y<sub>2</sub>. Напишите функцию `distance(x1, y1, x2, y2)`, вычисляющую расстояние между точкой (x<sub>1</sub>, y<sub>1</sub>) и (x<sub>2</sub>, y<sub>2</sub>). Считайте четыре действительных числа и выведите результат работы этой функции.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся четыре действительных числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
0
0
1
1
```

---
## Sample Output: ##
```
1.41421
```
